冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

德國版人權法案個聯署12月25日截止，要5萬個簽名，但而家都係得4300個，唔好嫌麻煩唔簽，下面有教學，用幾分鐘就得，唔好放棄德國戰線話冇用，不嬲我地都要將不可能變成可能!快d簽同share出去

睇到呢個post既人唔該幫我推下

聯署傳送門:

教學:
首先碌落去搵呢個”Petition mitzeichnen”，即係簽咁解

之後大家應該都冇account，要register咗先。
㩒呢個 “ich bin neu hier”，即係i am new here：

入email同新嘅密碼，一陣登入用

呢兩個打咗星嘅係同意條款，tick咗就得

填你嘅大名

要入地址，PLZ即係postcode，香港冇就求其啦
Ort係城市，如果係香港就寫Hongkong
Land即係國家，有得揀HK

填完地址之後㩒Jetzt registrieren，然後要check email確認

入到email 㩒佢條link，開出嚟嗰版話成功確認，之後關咗佢就得

入返一開始傳送門條link，今次用返頭先嘅email同密碼登入

有兩個選擇，上面係出真名，下面係匿名，揀完㩒Jetzt mitzeichnen 就大功告成

推

唔該幫我推上熱門

推推推

而家10份1都冇呀

推上熱門

push

入左黎既巴打唔該幫我推下先出去

推呀

快啲簽啦

每個步驟都列晒出黎! 成個過程3分鐘搞點! 快D簽啦

(推上熱門)教育局對官校發「禁言指引」 已FC

簽咗
Btw 可唔可以翻譯下內容
等啲人知簽乜

全面進場

唔該手足

幫手推

【英國戰線報捷】但革命尚未成功

輕輕一推

Tui

up

讚

6~7 月果時有手足係火車上面周圍叫人登記選民
仲會逐個派選民登記表

到今日好想多謝佢地

睇返投票, 建制都制造左大量選票
動員好多人投票

當日就係佢地叫多後生登記選民
所以區議會先贏, 壓倒建制既票數

所以邊條戰線都唔可以放棄

推
但我填晒d野 400 badgate…

推
手足好有心
多謝你

簽咗

12.15

試多次唔該晒你，我見其他人都簽到

Lm

垫

推
打錯了

pushhh

Push

推啊屌你老母！！！！！！

推上去

推 而家簽

推左先

簽

幫推！

Done

填左 10分鐘都唔洗
推上熱門

推 轉頭簽

簽名對香港人黎講真係好難

推推推推推

頭先第一次開完email條link之後唔使login
佢show左句唔知咩出黎,我又睇唔明
之後重新開多次條link,佢就出左依句

Dieser Link ist ungültig. Möglicherweise haben Sie den Vorgang bereits bestätigt.

google translate完係咁解

該鏈接無效。 您可能已經確認了該過程。

咁係咪即係搞掂?

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

㩒錯不推文
幫推番

推啊

signed

push已簽！

p

done!

推呀 好易整嫁咋

要人

你㩒左最後幅圖個Jetzt mitzeichnen未?

有用，推

H

要快手簽啦

pish

Pish

簽左啦 ！ ！

幫你手推，其實都係用左5分鐘咋！ ！

推，一早簽咗

簽一簽唔使好耐

推！

大家快d幫手，德國佬而家重奶緊共！

b

大家快D簽呀

G

簽左喇 辛苦哂手足
幫推

留名
轉頭搞

我跟住做到最後一步但變左咁
有無手足知點解

P牌推唔到

推！！！

真德國人唔知有呢樣野咩點解會咁小

done

有教學 推！！！

手足試下熄左個網再試下，唔該晒你

Done
有銀髮族架改密碼至少一個大寫字母

P牌推唔郁

其他人 推牙！

signed 推

多謝p牌手足，推唔到唔緊要幫手share

喺呢度推好難夠數，有冇放上twitter?

樓主翻譯埋改密碼果四條
有啲老友記未必清楚
扔上fb黃pages

手足幫手share

搞掂
推

簽ed 推

終於有人出教學
推

改密碼至少一個大寫字母
唔該入左黎既手足幫手推一推

已簽push

多謝樓主教學

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

SIGNED 推

p照推

簽左

推！！

推 簽左

得幾千個push

其實用chrome right click有得轉做英文

推呀！

外國戰線係靠自己打返黎

原來一早簽左

Pish 行動po

721 831 101 1111

搞成10分鐘,相信已經搞掂

推啦! 麻煩曬樓主!!!

有電腦可以直接translate
Done

721
811
831
101
1111

幫幫手

大力推

Push 雖然麻煩少少 但係都要照做

已簽

幫推啊

tui

推

之前唔識德文搞唔到

劉明

721

Tui ng do

大家幫推

快啲去簽 一個都不能少

都幾煩

不過一定要簽

大力推 一分鐘就簽完

突發！Ozil支持新疆獨立！

有教學

幾分鐘就簽完

雖然有啲難

簽啦簽啦

簽左 推

岩岩簽左

德國戰線好重要大家快啲簽

Push la diu

S

已簽 幫推

推埋先簽

Done??

yes,唔該手足

好簡單就注冊左，大家快D簽

簽左喇 大家唔好怕麻煩
簽一簽就改變到
點解唔做呢

仲有地址可以鳩填

推啊！

簽左 德文真係搞好耐

改密碼至少一個大寫字母，地址求其填啦，唔該入左黎既手足幫我推一推先出去

推唔到都推，簽咗

未

成功
推

DONE

搞掂應該會見到咁寫

推呀！自己香港自己救！

改密碼至少一個大寫字母，地址求其填啦，唔該入左黎既手足幫手推一推先出去，最好share埋去fb twitter

填完﹐推

DANKE

Vielen Dank!

You

done
push

已簽幫推

我簽到

推推

再推

呢個推極都推唔郁
求大家幫手

done,幫推

反正班藍絲唔識德文
不如水佢哋嗰個係制裁示威者嘅動議
唔知會點

已sign 幫推

巴打可以試下

Up

你老味
熱門又變晒八卦野
乜春 youtuber 波波
推有用post

推爆佢丫

上

剛簽咗
幫手再推一下

Pish
填左簽左搞掂左

Done! 再幫推

簽左未呀

改密碼最少一個大寫字母，地址求其填啦，唔該入左黎既手足幫手推一推先出去，最好share埋去fb同twitter

搞掂完應該會見到下面張圖

堆呀diu

721 85 811 831 101 1111

已簽

推

唔好厭麻煩呀 香港人！！！
人地做埋比你地抄仲辛苦呀！
係咪想比黑警繼續欺壓呀！？
做多少少野 spread 開去wtsapp la

推呀屌你

done
推

之前簽咗，幫推

推爆佢

推快d一齊簽

三十萬幾連登仔
出動做嘢啦

國際文宣核彈! Ozil 支持新疆獨立!

樓主咁有心 一定推

Push!!

推呀喂 有晒教學

Doneeeee 推

甴近平

詳盡

驚你唔記得 提一提你返嚟簽

德文大軍 全面進場

一人開多幾個email 啦

push
push
push

簽咗喇跟住樓主㩒就㩒到

我撳咗 但係都係同絲打出同一句嘢

push push puah

屌 禁錯不推文 push

push 已做

簽咗
得4700炸
快手簽呀

唔該巴打 簽咗

一路食飯一路整就簽完啦！
得4000幾個想點
快手簽左佢啊！

p牌推

唔識推 七二一

已經一早簽左
你班暖氣軍氣連按多幾個制都厭麻煩？
推呀

擁

lm

!

!!!!

幫推

1

5

8

3

57

2

Pushhhhhhhh

簽完幫推

Voted

已簽 推

曱甴近平推

Done. Pushhhh

呢個可唔可以叫埋德國人簽㗎

光復香港

應該全世界都簽得

推唔到都推

咁要推上Twitter 啦

唔該手足幫手share

已填

咁撚重要都冇人屌咩

p牌幫推
利申 已填

好複雜但都要做

done and push

其實唔難✌️

五大訴求 決一不可

香港人 反抗

Done!

係 努力係會有回報
當時大家仲諗緊點解咁早就講選舉
而家先知遲多少少渣都冇

抵消你個不推文

簽左了，根本好易，快d 簽！

Pushhhhhh

推！！好撚簡單咋

表

推
條條線都打

應該成功簽左，佢彈左個長方框最後係見到

Push and LM

先bookmark
推～

慣咗手勢sor
大家做嘢只要覺得啱嘅就一直做一直做
總會收成期

????? done?

有哂圖就幫你推

剛剛簽左了，幫你再推

share去FB呀

簽左,見到都唔簽比黑警打

推呀屌

推完今晚簽

pushhhh

Ppp

教學清晰

前排簽左 幫推

721
831
101
1111

上熱門呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Los geht

推, 樓主解說好清楚, 好快搞掂.
德國聯邦議會page 嚟, 大家幫手簽爆佢

今晚番屋企用電腦搞

一人幾分鐘 俾啲動力

屌 咁少

推推！

singed & push

推阿 簽簽佢唔該

Pussshhhhh

之前幫台灣建交都簽過呢種 雖然冇用
不過都簽

留名

done 幾分鐘就投完

推佢老母

Signed

我整唔到既佢up mud春

幾粒掣搞掂 乜都試下

Push.

快D簽 各位！！！！

用力推呀

推，做實事啦手足

好好笑，幫你推

You have already signed this petition. The signing of petition can only be done once.

ppish

習曱甴大大力推

其實click google translate 係會變中文
之前幫台灣簽德國聯署都係咁簽

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

複雜都要做！

快啲做！

pus h

signed

起身簽名呀

聯署簽名活動要整合一下，太多太亂

佢唔send認証比我呀

推， 怒推

PUSH!!!!

推 填完有個數99604 係咪人數黎？

自膠 追翻post見到其他巴絲都有

Push 幾千人 有無搞錯

推唔郁都share

收唔到bounce back email wo

推
btw點解人地網站咁鬼順眼但香港嘅硬係怪怪地

唔係呀嘛，手足咁有心整埋教學都仲咁少人填，我神早填左啦，快啲填啦

推啦

曱近平

係開唔到acc

Bump

已簽！

簽完後再share
推唔到都推1

咁耐先多800？
簽完記得share比身邊朋友呀

t

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

P牌扮推

我

簽咗 想知差幾多

P牌照推！

八個鐘先多咗千個幾入嚟簽名

未簽既快D簽，3分鐘搞點

推爆你話

簽左～

推！！！！！

Done 推

人呀

EAMIL條LINK 無效左?????咩事

推呀 要十卜Gphone國際戰線

OK NO PROBLEM

搞掂 PUSH

推！！要人呀

已簽已share

[真民主真好］蔡英文上國際美人youtuber 片 林鄭再搵官玩垃圾Fb live

P牌照推

有冇可能呢個post會推唔郁

留名跟進

真係好煩，但成功又點會容易

簽呀你地！！！

在電腦用Google Chrome, Right Click "Translate to English" 開戶會更容易。

幫手

已係whatsapp轉寄

forward出去

電腦用google chrome 右click translate to english都得，改密碼最少一個大寫字母，地址求其填啦，唔該入左黎既手足幫手推一推先出去，最好share埋去fb同twitter

搞掂完應該會見到下面張圖

要用真地址？

推到夠數，thx

done 推

我咁係咩意思？

鳩估密碼要大細階+符號 同要8個位以上掛

邊個數字係睇簽左幾多

幾分鐘就搞掂

已填， 推

upupup

應該係佢

Tui ！

夠膽就一個鐘夠5萬

佢啲設計好特別

Pushhhhhhhhhhhhhhhhh

有心！UP！

堆

聽晚有社福集會阿！

自膠 推

簽左 但唔知成唔成功

Signed 推呀

推呀啊

721 831 101

我以為上面9萬幾先係
原來果個NO

推上去，德國線都要打！

推呀 每條戰線都好重要呀

Pushhhh雖然一路填一路對住德文黑人問號

P牌都推啊

Push !!

留名，一陣間搞

Done! Push!

po

即推

push 手足有心啦

唔好俾佢停！ 德國國會聯署！人權法案遍地開花！

之前已經簽左

Login返條email注冊link就代表簽左？

se. nd jor ba y d frdss zii meiii?

要再load多次條聯署link, 然後login先ok

email個個只係email verification

Sie haben diese Petition bereits mitgezeichnet. Die Mitzeichnung ist nur einmal möglich. 姐係點?

推一推

您已經簽署了這份請願書。 共同簽名只能進行一次。

Done
推啊

感謝樓主既教學
幫推 push~

login完要click埋最後幅圖Jetzt mitzeichnen個制先簽完

三推

Sie haben diese Petition bereits mitgezeichnet. Die Mitzeichnung ist nur einmal möglich

點解

見到上面解答了
done

我簽左

PUSH

推 多謝樓主嘅步驟

111

Thank you , done

再推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

一早簽了，再推

收唔到個email

ｐｕｓｈ

收唔到email

New to connect with German

快啲簽！圍剿中共！

入面好似全德人

原來比google當係spam

7400啦，我記得之前都有德國聯署係同台灣建交，都簽爆咗，唔知宜家點

我都係

Puhhh

Danke

Push push.

好似話要登記

pushh

[啊～]中共大大個春袋放係到比你錫，你唔係唔錫啊?

push！push！push！push！push one more time！！！！！

搞掂

Anzahl Online-Mitzeichner
7655
在線簽署者數量
7655

已簽，推

推 德國 線

Anzahl Online-Mitzeichner
7716
在線簽署者數量
7716

搞掂！推

可能太複雜少左人簽

Push!!!

推爆佢啊！！！！！

之前有人話德國ban 左？ 定係我記錯

signed and push

Anzahl Online-Mitzeichner
7914
在線簽署者數量
7914

唔好話10分鐘 真係3分鐘都唔使 連埋睇步驟
輕鬆快捷

推! 德國戰線都要加油

己簽

屌你老母,複雜到啊
on撚9,搞撚到燥底
不過無計啦
事關重大,希望各位一路簽一路屌

P牌仔推

done
注意密碼要有capital letter同埋數字

一個字都睇唔明
好彩樓主有教學
唔係要慢慢google translate

Push ah!!!

搞掂其實好快
快啲簽爆!!!

assemble

多謝樓主教學好快就簽咗

喪推

我再推

大佬 密碼有四個要求！！
大細階
長短

推上頂呀

幫手share出去!!

推翻現有制度 2020全民監測泛民
取消功能組別
我要真普選

#文宣組請灌腸
#提高公民意識

簽完，幫推

搞掂 一分鐘都唔洗

竟然搵境外勢力

簽左, 係browser右上角用google 翻譯都好方便, 睇可以睇得明九成以上

大家推呀

done.. 推.

多謝你推呀

push ar sign ar

Done~~~

ＴＵＩ

用2分鐘就填完

簽完

簽完 再推

唔好忽略任何一條戰線

push,簽左

簽撚咗啦！

真係好撚煩
不過覺得煩而唔做嘅無資格再講
光復香港時代革命
返屋企食屎啦

做

push~

推

［黃色經濟圈］ 被加十倍租 亦不願低頭嘅元朗果園

推呀！！！！
麻煩啲 但利申已簽！！

Signed
而家差幾多？

推。

大大力推

空氣推

THX 教學

已簽！
多謝樓主嘅翻譯 唔係唔識填
樓主咁用心 大家快d岀一分力啦！！

佢

4

推呀唔好懶

進度點

點解要填密碼??

佢要你註冊左先可以簽 你睇返#1教學

名已簽

做嘢啦香港人

推！！！！

幫手喇

Push!!!!

唔識睇 已簽

簽咗啦，大家都快啲簽

推呀！
原來reg都幾易，有晒教學，樓豬真係好有心機

睇唔明，但係應該係指依家剩係得9594個簽名
繼續推

大力推！

點解香港豬咁廢 呢場運動已經半死不活㗎啦 連呢啲嘢都做唔到？

推咗先

英文都唔識可以google改中文又得大家冇藉口啦掛

Signed, 得9千幾，加油呀屌

push 推

簽啊

推呀 唔好嫌煩

推一波

已簽, 推呀

上熱門呀

gogogo

好複雜 但我搞掂了！！！
推不動！！但好想推！！！

大家唔好懶啊 推推推
Share 去whatsapp group 一傳十 十傳百啊！

簽ed
唔該曬詳細教學
簽完要share俾朋友簽

國際線推！

簽左 多謝樓主教學

幫推，啱啱先隔離po見支那恐嚇德國唔簽華為就ban德國車

推呀 咁撚少人簽

Pushhhh

響google chrome果度開，佢會問你翻唔翻譯做中文，翻譯左就好做好多

Up ar

推爆佢!!!!

快簽

咁都唔做唔好同人講你係手足

已簽
快啲幫手

連登仔快簽
無乜時間了

已做 推

推呀，所以戰線都唔可以少

係咪成功簽咗？

signed.

push

OK DONE and share
多謝樓主...好清晰

係

推
盡散

要推, 好易

好 唔該手足 用多幾個分身簽先

Signed 德國人一定會做野

手足快d啦

推多次

簽左！

DONE!!!!

班冚家剷香港人
簽個名都懶

Tui Tui

推 已簽

signed!!!

我都係咁

（行動）(和理攞)本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

幫啱啱先見隔離po支那恐嚇德國唔簽華為就ban德國車

大大力推左先 一陣填

Registered and signed!

有手足推介用google chrome 開，可直接用translate 功能

signed and pish

大家快D簽 千祈唔好嫌煩

done.

推呀
其實好易apply

簽啊!
開左ACCOUNT就可以簽打後的德國聯署架喇,
都係花大家一分鐘嘅時間姐

簽咗，叫咗幾個朋友一齊簽

推！ 推！

推呀喂

係煩少少，如果有埋教學都唔做。
你去死啦

已簽
幫手推下

Pishhh

呢個要Sign

填左
用左一兩分鐘就搞掂
各位填左未??

push!!!!!

已簽，推！

推爆佢
即刻簽

快啲簽

有冇搞錯仲係得一萬幾要五萬啊

屌你老母得1萬個簽咗！？

推呀簽呀

推呀推呀

推!!!

Tuiiiuuuu

咩意思？

tuituitui

德國呢個緊要呀！！

簽呀

推左先！

pushhhhh

屌真係好撚麻煩
但簽左

推佢老母！！！

lm follow up

雖然花啲時間逐個step望住做
但值得簽架

其實用電腦既話chrome可以輕鬆translate返去中文
無理由禁幾個制都睇唔明

#德國戰線要人 德國版《香港人權民主法案》個聯署12月25日截止，要5萬個簽名，但而家都係得幾千個，呼籲大家唔好嫌麻煩唔簽，用幾分鐘幫手簽名，唔好放棄德國戰線話冇用！

5分鐘搞掂

簽, 一人起碼同我簽兩份啊 做熟左一份好快簽完, 萬一簽完唔識logout再簽記得唔好用無痕mode

即刻做

推啊
都係噤多幾個掣姐

Done

係煩，但比起受害手足，又何足道哉

見你咁有誠意出註冊教學即刻去左註冊簽埋
順道推一推

thx

填了

上次幫台灣簽咗個聯署
依家click 一吓就簽咗好方便

DONE!

一啲都唔煩，用Google translate就得啦，請見小弟以下的cap screens，希望方便大家。

已簽 已share 就黎12500

頂禁錯不推文

push 已簽

收唔到email嘅

推 呢個係咪之前嗰個？

Support

已簽 push

完成後一推!

push !!!!

再幫推

燈

簽左 推呀

真係會討論架!!!!快簽

應該會即刻收到，去返個petition page check 吓，有機會個pseudonym 己有人用，或欠了某些資料

推 睇落好過濕鳩白宮聯署

Push ah!!!!!!!

推啊...........

推呀！唔可以俾班黑警離開大灣區

原來我頭先冇填Pseudonym
而家得咗喇
謝謝指教

子彈已比
射佢老母

點解得咁少人架

推呀！！！！

3分鐘完成
唔難
大家加油

推爆呀

P牌

p牌幫手share出去

大家肯出手，一定好快搞掂
簽啦

下面只係大概內容 如果有錯請大家糾正我

第一部分就係提出連署嘅理據:
1. 示威者與港鐵乘客於元朗站被襲擊，警察約40分鐘後才到場
2. 天水圍站一名少女被一班防暴警察抬走時，衣服被扯脫
3. 警察於執行職務時涉嫌偽造證物及將其放置於示威者背包內
4. 於示威活動大量拘捕參與人士
5. 831事件: 警察於太子站打車站內的乘客，並關閉所有出口，禁止傳媒及急救人員進入站內

第二部分就係請願德國政府做出制裁:
1. 對出口控制群眾設備及非致命武器予香港警方作出調整
2. 對事件日益嚴重以及在港居住德國人的人身安全表示關注
3. 派遣官員並協助獨立調查以及監察
4. 承認示威者受到政治打壓並提供政治庇護
5. 調整於香港警察相關的協議或有關活動
6. 發出旅遊警示/凍結香港政府高級官員或其家屬的財產

快d簽啦

等我再在此post 包晒所有步驟方便各位手足，唔使click來click去。
#德國戰線要人 德國版《香港人權民主法案》個聯署12月25日截止，要5萬個簽名，用幾分鐘幫手簽名，記得share比其他人！

其實好簡單
轉英文唔洗3分鐘搞掂

Sie haben erfolgreich die Petition Außenpolitik - Stopp der humanitären Krise in Hongkong mit sofortigen konkreten Maßnahmen durch die Bundesregierung mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert.

有冇人係收唔到註冊個email?

title出得唔好
推

光復香港時代革命

咁既post都上唔到熱門？！

推推推推推推推推推爆你！

推推推推推推推推

推,剛剛簽左

幾分鐘 大家都簽一簽

Anzahl Online-Mitzeichner
13389
在線簽署者數量
13389

感謝巴打詳細解說
幫推

done,bro

done n push

push呀

已填，推呀

簽了

Push ah

推推推推推推推推推推推推推推推

P牌仔再推 推到上宇宙

P牌仔再推
推到夠數

P

推吖

簽左推推推

p排仔照推

大大力推去熱門

乜都簽

推啊!!!屌!!!!!

簽左 好撚簡單無可能唔做

update人數13844
簽爆佢

上個月已經簽咗用google translate睇哂篇文先簽

呢個要推

呢啲post一定要推

推一下

如有翻譯功能，請按繁體中文，倉更容易填寫

Signed....twice!!!

瞓得！聽日和你shop

有冇諗過靜雞雞靜靜雞贏可能都係一個風向？？？

Gogogo

我再推！

25號前呀 大家快啲簽左佢！德國戰線呀

叫埋德國男朋友幫手簽

完成
推

推呀！得返十日咋！

香港人係咪爭取到五大訴求啦？

之前打鑼打鼓 係Facebook 係tg 叫人幫台灣簽

果班人 去左邊 而家到就一d宣傳都無

推推推 樓主好野

係香港唔好柒L懵, 又冷卻落來, 中共係唔會冷, 下舖只會打壓得更勁

幫推 簽咗

仲差好多個簽名人來

點算

簽左 推！

落力推呀!

要推爆呀

推！推！推！

唔可以放款

咩意思？log in唔到

signed and push~

佢話條link無效，你試下重開個網頁

Signed 14,515 now

加油

大家快d簽！幾分鐘搞掂架啦

...

推！！！ 點先夠50000

14617
仲差好多！

Signed.

再推推推

簽咗，thanks樓主

P牌都繼續推

推
唔係唔簽呀

Push!

Pi

仲差3萬5千幾

Help push and signed

Upupup

簽咗，全部人都要簽！

signed and pushed!

巴打教學好詳盡
用左5分鐘搞掂
大家都堅持左咁耐
5分鐘你唔係唔簽呀?
光復香港

已簽 大家一齊推國際線

推呀！
密碼要大小偕英文字加數字

唔好怕麻煩

721831

好詳盡

做左 推推

置頂

而家有15000,仲差35000
快快快

推
簽唔難
只係唔知啲字點解
屌你有埋教學
唔係唔簽呀？

快手啦

已簽
好奇一問，幾多個先達標？

簽咗
推

5萬

Push 大家快d簽，阻你幾分鐘咋，唔該晒

簽完再推

得萬5炸

而家有幾多

推下先

要輸了

PISH

推呀
612 721 811 831 101 1111

真係好煩
但好需要

推 大家快啲簽

15000
已簽

推
google translate左之後其實好簡單

係

利申頭先整咗

已投

簽！推撚爆佢！

Signed and push

push push push

行動

Signed ! 多謝教學

有心唔難簽！
3分鐘搞掂！

各位唔好懶呀
照跟住做咋

推呀 抗爭冇得懶呀屌你地

其實只係要開多個account 姐
開左之後禁個制就得

推啊 死懶鬼

推上熱門

推埋行動

[行動] 和你Christmas Shop

P牌推唔到

有埋教學都唔簽，冇藉口喇
我都簽左，你仲唔簽？

起身推一推

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

五分鐘都唔肯付出 仲講咩想贏
快簽啊！

因為好多懶人

包括我

我填左啦 推唔郁照推

繼續推
而家簽署人數先得16246

推，我用左五分鐘整咋，好快

Push 好簡單咋
5分鐘都唔使

有曬教學，簽啦！

簽呀！！

推！有晒教學辛苦晒！希望大家花少少時間填！

機會真心要爭取

人地俾晒彈藥我地都唔用？

幫幫手簽左佢

推呀, 香港人唔係籌5萬個簽名都做唔到呀嗎?

點解我個email account 俾人登記咗

申請第二個

快

簽名都無人簽了嗎...

唔好懶 得16858

推1

繼續推

屌，咁撚少人簽左
推呀

唔好晒左黃之峰遊說機會

p牌都照推呀

近17000啦

各位加油呀

上呀上呀

推呀！
簽簽簽

手足們

我地未贏架

快d幫手簽

好似人鏈咁樣一個接一個

已簽 推呀

Signed.
Push!!

都係兩三分鐘姐 唔係唔簽呀嘛

大家繼續簽

點解我一直收唔到email🥺😭

推呀，得34%咋！！！！

P牌推唔到, but signed.

填喇！ btw 點睇有幾多人簽咗？

得萬七個簽署咋

Signed & push

呢個仲慢過be water act

點睇幾多人簽咗？

推 易過做assignment多多聲啦！！

等緊email

簽左
建議下次標題寫明德國聯署要人會好d
我工作好忙，上連登時間極有限，我真係一次都無按過入黎，睇老豆搵仔先知乜事

推上熱門！！！！！！！！

冇遊行你班連登仔係屋企拿拿聲簽啦，係多少少野填Google 有自動翻譯10分鐘搞掂
快撚D同我簽晒佢，我呢個廢老都簽左啦

簽左啦，多謝樓主咁比心機出教學，而家萬七個，大家加油！

推阿！9月23日已經出左，無人知既屌！

Push
已成功簽名

上熱門

大大力推!

我都想知點睇

未夠數呀！

Google translate

全德文
少人簽好正常
樓主有心了

點解我申請完ac
佢send翻比我個email寫This message has no content嘅

路過推

signed and shared

Pishpishpish

Pushhh

未填添

仲要多3萬人啊

有晒所有步驟方便各位手足，唔使click來click去。

DONE!!!!!!!!!!!!!!!!

簽Ed
推

Anzahl Online-Mitzeichner
19199
在線簽署者數量
19199

搞撚掂食碗麵

push la petition wor

push
signed

5萬人入黎簽哂佢 唔好怕麻煩！！

推帖是美德

721 831

Signed!

幫手再推

推爆

照推

Done!!! 大家都快d 幫幫手

Anzahl Online-Mitzeichner
19990
在線簽署者數量
19990

簽左，唔好怕煩

幫推
0

推2

推3

推4

Anzahl Online-Mitzeichner
20061
在線簽署者數量
20061

推5

推6

分享呀屌！！！大家快簽！
------
由消費開始，建立自己友生活圈

痴線！有手足花時間搞咗呢壇嘢

推7

推8

推9

推10

推11

signed, danke schön.

推12

推13

推推推推

利申簽左

巴打咁有心機圖文並茂有哂教學不做不是人啦
幫推

推14

推15

推16

推17

推18

推19

入咗啲字入落去圖方便ig story分享
希望唔好介意

大家快啲簽，好易架咋！！推！

一半都仲未有⋯⋯大家快手啲啦！

Push ar

Anzahl Online-Mitzeichner
20385
在線簽署者數量
20385

大大力推
各位幫手推

Done!
20389

P牌仔推啊推

仲要三萬人

已簽，幫推

推唔到but shared

記得之前幫台灣簽過德國聯署，所以唔洗再填過
一click就幫手簽到

推呀，雖然呢個聯署比較複雜都要做呀

其實看似複雜，入到去都係禁幾個制

簽簽簽~~~

多謝手足詳細教學

德國戰線要人

有咁詳細嘅教學，我諗唔到唔簽嘅理由，辛苦晒手足

推推推推

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

signed, push

Danke sehr!
推

已VOTE

推!!!!!

Please help HK by urging German govt to impose HK Human Right and Democracy Act. Remember to share this string through twitter and facebook asap!
Petition link:

Done
Push

推下
PUSH

最尾顯示Mitzeichnen der Petition 99604
係咪即係成功咗呢？

多謝樓主詳細嘅教學！

大推
再推

lmlml

Anzahl Online-Mitzeichner
21411
在線簽署者數量
21411

已share比多個名人

Anzahl Online-Mitzeichner
21445
在線簽署者數量
21445

推到夠 5萬！

推呀diu

有冇人同我一樣 24個鐘 都未收到email確認

推阿

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

簡易示範。好易做

唔好意思借個位嚟
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

用力推

留住名先 等陣幫拖

快

已簽,推

推

仲差幾萬票呀

搞掂!！

完成 推一下

真係3分鐘搞掂

之前簽過德國聯署可以直接登入

Done,推

仆街 得2萬幾人

PUSH
AGAIN
GOOD

Sie haben erfolgreich die Petition Außenpolitik - Stopp der humanitären Krise in Hongkong mit sofortigen konkreten Maßnahmen durch die Bundesregierung mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert.

您已經成功簽署了外交政策請願書-德國政府立即採取具體措施，制止了香港的人道主義危機。

感謝您的簽名。 簽署者的數量和簽署者列表將很快更新。

應該攪掂左?

簽ed

搞掂，推

Done!!! Push!!!

已簽,但係咪D人怕麻煩又要註冊又盛
平時美國個D好Q快

Pushh

yes. 攪掂左

簽埋

推
Ｄａｓ ｉｓｔ ｇｕｔ
Vorname=名
nachname=姓
Straße=街道

有無辦法再推上熱門

一半都未到啊

幫手簽簽好快手

既然簽開, 應簽埋其他同香港有關的 !! 請幫推, 廣傳同簽左佢

Introduction of a law on the application of the Global Magnitsky Act in Germany in response to brutal human rights violations in China on October 1, 2019

Deadline: 30.12.2019

Reduction of dependency on the People's Republic of China and other non-democratic countries to a minimum by September 1, 2019
(Trade / Capital related)

Deadline: 1.1.2020

利申: 不是我攪的.

Anzahl Online-Mitzeichner
22496
在線簽署者數量
22496

Anzahl Online-Mitzeichner
22530
在線簽署者數量
22530

推到有新 post

呢個都要推！！！

推，要簽

DONE!!!

OK

Done !!

簽左！
其實有冇目標數？

pushpushpush

差幾多？

2萬7左右

P牌推唔郁 所以wtsapp forward左比人
P牌仔一齊做啦

推!!

仲差3萬

noch Mal 再推

簽完係咪唔會收到EMAIL CONFIRM?
唔肯定係咪完成,冇收到EMAIL

係 簽完唔會收到Email confirm
總之㩒 Petition mitzeichnen
跟住Login
之後就完成

屌 得23,286 ???

簽咗！！！唔夠人！！！推呀

推，唔好嫌麻煩

DONE唔該

簽左, 大家都快d簽

直線上升呀！
仲差2萬幾
連登仔 加油

Done
推呀

簽咗, 推

點知依家做咗幾多

利申 應該做咗

一半都未夠，連登仔搞咩？

唔好嫌麻煩呀！！！
一半都無呀！！！
求下大家傳出去呀！！！

Push lah

Help

德國幫過香港人批政治庇護㗎
要推

push la diu

簽5萬個名都懶點時代革命呀！
香港人做嘢呀！

大家快啲簽！！！

Signed, pish!

已簽
推上去

快簽！！！

Push !

Diu 一半都無
唔好嫌麻煩快d簽啦

簽名呀

推呀
填呀

五分鐘內搞掂!!!

簽啊！要人！

邊個咁容易都唔做

已sign

簡單易明，幾分鐘搞掂！

搞掂, 好清楚,5分鍾搞掂

未搞既巴絲打唔該幫幫手

推推推，巴打好有心

成功簽到，thanks手足
但我p牌仔幫唔到你手推
所以我用圖片方式整合左你嘅教學方便share出去

推
嫌麻煩嘅可以right click google translate做中文咁做都得

我冇嘢講

The petition cannot fulfill 100K signatures in this trend. Need harder push on this petition

啱啱簽咗

done.

剛剛過咗一半

手足繼續加油

差一半呀 推

推 記得check 垃圾郵件

Pish!

有冇人知仲差幾多個簽名

就3萬

推爾母親

Email 跌咗入junk，仲等我等咗成日

PUSH 岩岩簽左

幫忙四圍宣傳,fb,ig,Twitter,身邊朋友！多一個都好多！

簽左啦 推爆佢啊

唔好懶
一懶就冇啦

早已簽
推 快啲簽啦
唔好咁撚懶啦 喂埋你食都唔做
快簽

push快d叫親朋戚友簽！！！！！！

再推!

感謝教學，已簽！

過左兩萬了 仲差三萬

簽ed
幫推

有冇人註冊完收唔到email？
再申請又紅左唔得唔知係咪話申請左

您已成功簽署了外交政策請願書 -德國政府立即採取具體措施，制止了香港的人道主義危機。

感謝您的簽名。簽署者的數量和簽署者列表將很快更新。

已簽
有圖好方便
感謝!

簽左，推

未簽嘅快去簽

推 用唔同email再搞多次

push!!!

2萬4喇！繼續推！

唔好懶 快啲簽

推返上熱門

好easy 簽幾次

點睇簽咗幾多份

都真係幾煩 但如果和理非咁都唔做唔好叫自己做黃

推！多謝樓豬教學 已成功簽咗

自簽10個

Push 簽啊

推呀！！！！我簽左啦
快啲叫埋朋友簽！！！
被捕師要人幫拖！

用chrome translate方便快手！

再推 已簽

幫朋友簽埋啦，圈中一定有幾個懶鬼，佢去email confirm 你再幫佢簽，我都幫咗五個！
做多步啦！

3萬個簽名都無

大家幫幫手

比起勇武既付出
和理非更加要努力

噉每人簽多1000個！

簽左，幫推

快啲簽呀！

快啲啦

簽咗!

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

簽左～推

快撚d簽啊

名已簽。

二萬八千幾咋，手足繼續努力！

我有拖延症
廿四號簽同依家簽有無分別

簽左 再幫推

各位沈日有位記者被警員平射眼...

希望各位幫幫手簽左佢...

同郭佳怡講既一樣全部警暴都有機會係自己

你唔簽無野制衡佢地

同張家輝講一樣: 今日你無 但你將來會有

共勉支

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

請善用google translate

改變世界靠你

signed ! 推 !

光復香港 時代革命

reg完account要去mailbox verify email啊

Email可能會去咗spam
記得check清楚

簽JOR

推- 簽呀!

push
重爭2萬人，快撚d 簽

Wideholun=重覆

[url][/url]
email 條link 出左呢個

Anzahl Online-Mitzeichner
29301
在線簽署者數量
29301

我推！
德國戰線要人！

推，已簽

推！填完 唔難

搞掂~

話說有冇人睇得明知道而家差幾多?

而家29,724

重要幾多?
使唔使種票?

仲爭20,276個簽名

推post應該會快d達到目標

其實要50,000個簽名條數邊到嚟
佢又寫冇quorum嘅？

簽咗都繼續推

己簽
推

簽咁耐都唔夠數，有冇搞錯呀

推！！
雖然係多步驟啲
好多謝巴打咁用心整教學

pushpushpushpushpush

Anzahl Online-Mitzeichner
30078
在線簽署者數量
30078

done, push

立仲差20000個呀
我簽左啦
幫推

已簽，推。
好易簽，唔使識德文，有哂教學都唔做既話，唔好再問人可以做到d咩可以幫到個運動。

完成 and推

爆石冇野做好簽

推多啲人一齊簽

2分鐘就登記完
唔好懶！！

已簽！推

push 唔好懶

幫推～！

bump

推推推~已簽

差2萬

推下啦

done 其實就係多咗步要set password咋！！快啲簽！

已簽
加油呀香港人

2分鐘搞掂

簽左。

Anzahl Online-Mitzeichner
31118
在線簽署者數量
31118

幫推呀

用力推！

推唔到都要推

簽咗!!
Google Chrome個 Right Click --> Translate to English 幫到好多

點樣睇有幾多人簽咗同仲爭幾多人㗎？

禁入條link 拉落少少會見到

網頁右下角,目前為止有3萬1人簽咗

簽ED

P 牌推唔郁

簽左

推

推唔郁照推
阻你幾分鐘咋

人手置頂

點睇有幾多人

應該係
Anzahl Online-Mitzeichner
31643

依家仲差兩萬個簽名

已簽,2分鐘就KO 推

簽左 如果有識德文巴打fact check 就好

GOOGLE TRANSLATE 其實都睇到應該大約係無問題 GE

請願文本

聯邦政府應立即採取具體措施制止香港的人道主義危機。

理由

保護香港！沒有進一步壓制人權！

我們是一群居住在德國的香港居民。由於香港警察（以下簡稱“警察部隊”）的暴力升級，香港的社會運動正演變成一場人道主義災難。我們要求緊急幫助，並要求德意志聯邦共和國立即採取具體和可實施的措施。

警察部隊濫用武器和違反職責：

1，示威者和乘客在地鐵站內被涉嫌三合會團體襲擊和毆打，直到報導發生後40分鐘警察才趕到（7月21日元朗地鐵站;荃灣和北角發生類似襲擊事件）在8月5日和8月11日）。
2.男警官虐待一名年輕的抗議者，她的腳步暴露在外。 （天水圍，8月4日）
3.操縱和故意放置證據。 （例如，將尖銳的竹棍放在抗議者的背包中，啟封的證據應密封保存，直到出庭為止）
4.警察逮捕了三名立法會議員和幾名學生活動家，並於8月30日，即大規模示威活動的前夕，通過暴徒襲擊了兩名示威組織者。
5、8月31日，警察衝進愛德華王子地鐵站，毆打示威者和車站及火車上的乘客，關閉所有出口，然後指示所有記者和第一響應者離開地鐵站。

呼籲採取行動：

為了保護居住在香港的德國人和在香港的德國公司的利益，並保護在香港的歐盟公民的基本權利，我們敦促聯邦政府考慮採取以下措施：

1.停止向警察部隊出口質量控制裝置和“致命性較小”的武器。
2.對香港的緊張局勢升級和居住在香港的德國人的安全表示關注。
3.派一名正式的人權監測員到香港，並在前線進行獨立觀察。
4.承認對香港抗議者的政治迫害，並根據香港尋求庇護者調整庇護政策。
5.放棄與警察部隊的所有合作與交流計劃。
6.禁止加入歐盟/放棄居留權或歐盟公民身份（如果有的話）/凍結香港政府高級官員，親中國議員及其在歐盟的直系親屬（如果有）的資產。

香港，
由可愛的香港人組成，
渴望自由，民主和人權的人，
過去是現在永遠是
屬於文明世界的免費港口

推呀,仲未夠呀!!! 聖誕節就deadline 啦!!!!

簽左！加埋用左3分鐘

推，大家一齊簽

推，點解簽得咁慢，求下你地，唔好懶，唔係浪費你地好多時間姐

剛剛簽好，因個網係德文，一定要用電腦開先方便

大家快用電腦，用chrome，即時翻譯, 咁就好易登記同簽
屋企3個剛剛都一齊簽了

貼個靚link

【關注組】
【直播台】
【資訊部】
【搜證部】
【收信部】
【法庭時間表】

200萬人搵5萬人簽都冇點解

其中一個係因為你不推文

大家都要簽呀！！

岩岩簽完 唔簽點對得住被捉被消失既手足快簽啦唔好懶

而家32000啦
繼續SHARE比身邊人簽呀

拿拿聲啦，簽名呀

5分鐘唔駛搞掂 唔好懶

5分鐘都唔駛呀

唔簽對唔住

推!

已完成

已經係tinder叫埋local幫手

名已簽，推

大家share咗去fb ig wtsapp grp未

無得推...
花小小時間睇下教學填左佢啦.

已簽
推

用desktop其實都幾易

可唔可以阻你少少時間幫我推呢個
[長期置頂]元朗恐襲五個月 黨鐵商場和你坐

做嘢啦

啱啱先簽

多你一個好多
幫推幫手share

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter

推啊屌 一早簽左 繼續share

doneeee，繼續share!!!

簽咗，幫推

到三萬開始有阻力

17DEC 0735 人數 33159
推推推

文盲一推

仲未夠呀推

Done, 求其一個香港地址都得

Password 下一格係nickname

認住831幫警甴殘殺手足兇手

signed!

雖然有啲複雜但係都 要簽呀

仲有兩個聯署

99914 實施《全球馬格尼茨基法案》

98731 減少對中國和其他非民主國家的依賴

習曱甴

返到公司又簽多個
平時亂鳩咁開嘅白宮都推得起 呢個唔係唔得吓嘛

簽個名都怕麻煩嫌唔方便就手，人地奮身俾狗咬啊，唔係簽個名都懶啊？

大家上﹗

Signed, push

試下right click 翻譯成中文 大概知點搞

三萬三咋
快啲簽

推推推
剛剛3分鐘搞掂

推 終於有教學

Create account password嗰度頭嗰項硬係唔comply佢要求，有冇人知嗰堆德文解咩

要有大細階英文同數字

搞掂！
多謝樓主既教學

其實chrome入面可以translate

Register 完個email完全無send過嚟

Anzahl Online-Mitzeichner
34181
在線簽署者數量
34181

你睇下spam有冇

德國在歐洲影響力重要

香港金總終於接受網上會員申請啦

done, 大家快簽

冇啊
我就等多一陣

簽左 完成全部step都係3分鐘
唔好嫌麻煩唔簽
大家繼續推

已簽, 跟個教學做輕鬆幾分鐘搞掂, 只差萬5左右, 大家加油

推喇屌

推一推先

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

簽左
其實唔煩
申請個ac咋

已簽了，大家加油！

我冇咗最後個step,佢話我簽咗

push！push！pushpushpushpushpush！！！

Anzahl Online-Mitzeichner
35131
在線簽署者數量
35131

結果再reg 過就ok
已簽

無撚用

其實只係申請個ac

Sie haben erfolgreich die Petition Außenpolitik - Stopp der humanitären Krise in Hongkong mit sofortigen konkreten Maßnahmen durch die Bundesregierung mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert

SIGNED

35310

thank you 樓豬

簽左！推！

推（2/10）

推（3/10）

推（4/10）

推（5/10）

推（6/10）

推（7/10）

推（8/10）

推（9/10）

推（10/10）

35380

Pushhhhh

國際戰線要人

pushhhhhhhhhhhh

35401

推呀!

無時間啦

唔好因為多幾個步驟就懶

Number of online Mitzeichner
35527

咪就係

你班懶鬼連登仔，係咪要鞭先肯郁呀，幾十萬連登仔一個夜晚搞掂啦，我呢條廢老都晨早簽左！
拿拿聲簽撚左佢

Push ar 大家快撚D簽左佢

做咗 推

推呀！好有心！個個post都有人post link

Sie haben erfolgreich die Petition Außenpolitik - Stopp der humanitären Krise in Hongkong mit sofortigen konkreten Maßnahmen durch die Bundesregierung mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert.

搞掂
Danke schon

係好麻煩
但點麻煩都要簽！！！

就夠了

Number of online Mitzeichner
35724 推呀 !

再推，點解呢個5萬都唔到架?...

Done.

pushpushpushpushpush！pushpushpushpushpush！pushpushpushpushpush！

Anzahl Online-Mitzeichner
35896
在線簽署者數量
35896

推 要人

推！ 咪撚再推出面啲垃圾po
推文宣 行動po

用google translate 轉做中文, 容易明白

push push

一啲都唔難 可唔可以多啲人簽

同我PISH撚爆佢

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

36137

推 咁多人上連登都唔夠5萬？！

push, need 20,000 more

依家有36282

就快喇 玩之前做野先好冇

唔簽對唔住手足

推，簽一百份都冇手足比狗搞咁辛苦，唔係唔簽呀？

唔夠人呀

做左

巳簽

快啲幫手啊！

差萬幾，gogogo

Push 仲差14000

done la diu , password have many requirement

我求下你地簽啦

推

唔該大家一齊簽

你地唔簽手足變condom

Please help

推

37000 快到了

大家加油

推

Hello 👋

👋

hello

pisg

花些少時間學點填都懶？

嫌煩以後唔比上連登

好易登記，用電話5分鐘完成

喂到埋嘴邊啦～和理非，簽啦～等光復香港阿～

冇錯

地址求其填就得

推，可以揀google translate

推推推推推！！！！！！

37394

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

Sie haben Ihre Mitzeichnung mit der Nummer aus der Mitzeichnerliste der Petition Außenpolitik - Stopp der humanitären Krise in Hongkong mit sofortigen konkreten Maßnahmen durch die Bundesregierung entfernt.

姐係點?

仲差萬鬆D人咋

幫手推推

自己圍內推有用咩。不如fb四周share啦

Pls retweet/share/comment

手足互科

簽個名好快
樓主講得好詳細

pushpushpushpushpush！
pushpushpushpushpush！
pushpushpushpushpush！

Anzahl Online-Mitzeichner
38340
在線簽署者數量
38340

上呀

wish

推
用chrome直接右click翻譯做正體中文一樣可以架
快啲教埋身邊其他和理非用電腦簽喇

Push 記得密碼除左大寫字母最好有埋符號

明明有二百萬人 點解五萬人都咁難

推啊啊啊

好易登記，地址求其填就得

仲差10000，快快快

上返熱門！

繼續推！已簽

仲差一萬個

掂了，啱啱搭車用5分鐘搞掂咗

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

39358

再推推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

好易攪，快幫幫手簽，感激

簽左，推！

推啊 置頂！

pushhhhhhhhh

差一萬

拉，雖然有啲複雜，不過攪點啦

4萬幾，重未夠，加油

keep住推

手足推爆佢
德意志萬歲

signed !

熱門未 ?

簽佐

叫朋友幫手簽

DRÜCKEN

Done 兩分鐘搞掂
快啲簽左佢

都仲係未夠數 推

推呀 咁耐都未夠人 係咪幾分鐘都懶

之前個d幾日就簽十萬呢

簽左就幫推啦

已簽
禁番推文先

已填+share
推呀

你好野, 夠簡單, 簽咗, 手機5分鐘就搞掂

Anzahl Online-Mitzeichner
41230
在線簽署者數量
41230

重爭唔夠10000

簽+Share!!!

仲爭8千幾，好快！應該會夠啦。

我簽左啦，幫你推一下啦

已簽，其實好簡單，禁幾個掣兩分鐘唔洗簽完

求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

推（1/10）

極詳細又易明。

推推推

差8500 ，keep going

see u tomorrow

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

41xxx 手足門推到42000 加油

簽呀！

簽咗，分享咗，但Ｐ牌推唔到。。。

唔緊

幫你推 麻煩晒手足

好人一世平安

重有幾多人先夠？唔識睇

8326個

唔緊 可以用chrome click translate 中文

在線個個就係已簽署人數

PISH
416xx喇 就黎夠50000!

差少少咋

大家幫幫手，真係好易填，google translate攪掂

靚仔 可唔可以項置差幾多簽夠？

多謝師兄
睇個curve，呢幾日已簽人數已急速上升，希望聖誕前有多份禮物畀香港人。
睇緊香港對中國，輸緊一球，希望有奇蹟，Merry Christmas to all of us

done, 易過cut 有線

快啲簽啦~~~

一路睇波一路做日文文宣

上次單踢頭新聞日本大怒

今次要借力打力去Twitter retweet share like

有冇人做埋韓文文宣？

42xxx 啦 手足

借分享

42059 推

提埋大家
密碼要
- 8個位以上
- 有大楷細楷
- 有英文+數字

簽+推

請各位手足呼籲大家簽名盡量克制

對手足禮貌🙇

未夠數！
再推！！

娜娜

推呀！一定要多人知

都唔知寫乜

42368

推呢個

PUSH!!!!!

UP

各路 手足

就快到目標集中呢個推

都幾難簽 岩岩簽好

推已簽

就快到目標

Die Verwendung von Cookies ist in Ihrem Browser nicht aktiviert

Für die Nutzung dieser Anwendung wird ein temporärer Cookie ("JSESSIONID") benötigt, der nach dem Ende Ihrer Benutzersitzung wieder gelöscht wird.
Bitte erlauben Sie daher Ihrem Browser die Annahme von Cookies der Seite .

Drucken

© Deutscher Bundestag

推呀 差700p

即刻簽

簽咗, 推一推, 2分鐘就搞掂

Push need 10000 more!!!

差7000

告急呀真係！
推上去呀， 德國戰線可以鍊住中共華為春袋，有險可守㗎！德國國會有得諗㗎！

推呀 right click 一下用Google translate 就輕鬆簽啦！

睇下係咪去左垃圾郵件到啦

推20

推21

推22

推23

推24

推25

推26

推27

推28

推29

推30

推31

推32

推33

推34

推35

推36

推37

推38

推39

推40

推41

推42

推43

推44

推45

推46

推47

推48

推49

推50

推51

推52

推53

推54

推55

推56

推57

推58

推59

推60

推61

推62

推63

推64

推65

推66

推67

推68

推69

推70

推71

推72

推73

推74

推75

推76

推77

推78

推79

推80

推81

推82

推83

推84

43337

推85

43344

推86

推87

推88

推89

已投。快推

推90

月頭已經簽咗大家快d簽

推91

推92

推93

推94

推95

推96

推97

推98

推99

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

提醒大家，密碼要有大小字母及數字

日本都差1萬呀

簽左推

44000 快了 加油

快手呀

簽完 幫推用你幾分鐘時間咋！

推呀，仲差六千幾

push ar

有冇人可以報報數

721 811 831

簽左，推！！！！

仲差6千

唔

見

人

-6000

推呀
簽+share

衝埋佢好嗎?

得番7日咋

人呢

和理非呢

goooooooooooooooooooooooo

推, 岩岩簽左, forward 埋比fd

Done and push

四萬四千啦，推丫

我唔識德文，又蠢蠢地，攪呢嘢，攪咗好耐，最後都係又Copy 又Google Translate 先攪得掂😅

差5000個左右

Anzahl Online-Mitzeichner
44514
在線簽署者數量
44514

重差5000推

推推推推推推！

快啲簽啊！！！！！

P
U
S
H

仲有5000，快

推 大家幫手簽

夠薑快啲簽 未簽嘅好快手 簽左嘅周圍叫人簽

差5000咋

唔好懶

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

DONE. 推一推

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

繼！！續！！推！！！！！！

假名嚟 啲女好蠱惑

push
爭5000 炸

簽咗未呀

小弟文宣po 幫幫手推下

突發 我宣布今個聖誕不再孤獨

未夠數啊快簽

輕輕一推

1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

Done

但唔小心按錯負評.......

差少少

點解有幾千個正皮都升得咁慢
真係幾分鐘㗎炸

講漏左密碼一定要8個字要起碼一個大楷英文

邊個未簽呀

仲差4000，快快快

簽左 推推推

已經簽咗繼續推，推到25號截止為止

用chrome translate 後簽幾分鐘都唔洗